痴撚線，又有墮樓身亡，今次到鑽石山

鑽石山火葬場男子墮下送院

長安邨男子墮樓亡

秀茂坪南邨男子墮樓亡

沙田水泉澳邨女子墮平台不治

灣仔商廈女子墮樓亡

葵涌兩女子墮樓 一死一傷

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

Push

咩事⋯

被跳樓

咩事呀

太子遇難者家屬?

火葬場唔高㗎喎,邊個會去火葬場跳樓

咩事呀今日已經6個

屌你老尾

講咗幾多次要齊上齊落呀

太子義士....？

好唔尋常喎

只准跳閘 不准跳樓呀

平日真係唔覺有咁多單wor......
好可疑

肯定係太子嘅死者

乜鬼呀

痴撚線

6單

仲差一單就match

思親堂棟野都六層高

6個 同梁翊婷講既一樣

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

請放心，香港人唔會收貨。

求下任何人唔好再咁樣上血buff...

克警殘殺香港市民
太子831事件後，當做自殺後以為行得通。一次過將之前已被害既市民當做自殺。被拉去新屋嶺被害既實際數字開始公佈..😡

邊個會去一棟得六層高嘅地方跳樓， 香港咁多高樓大廈

被跳樓?! 黑警, 你地做左d 咩, 你地以為無人會知咩

港共做野了？！

之後就有了

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

毀屍滅跡

手足，係你想放棄之前，睇埋呢個post先

幫手推呀請停止自殺潮

未必單單都關事，但香港人要生存落去呀

屌 黑警一定要清算

香港人要撐住啊

未必全部關事
但同一時間咁多人死左仲要冇名，連姓都冇

咩事？

被跳樓？
有無witness

RIP
應該要求攞埋近期跳樓大廈/附近既cctv?

好撚鬼呀成件事!!!

鑽石山火葬場我冇記錯係矮㗎喎

家屬都殺埋

Wtf

痴撚線點解咁多人跳樓
似被自殺

家屬都滅聲了

中共係做得出架

有可能封站時未死，都會係封站時被殺

家屬都死亡

可以係第二現場

係咪走落路軌啲手足

我覺得有d係俾人謀殺，被跳樓

有冇遺書啊，好撚可疑

好可疑

有遺書都可能唔係自己寫

好快會到我 已經感到絕望

想死前可能去祖先拜最後一次

似被自殺 大陸常用手段之一
大家要留意便衣popo有冇入大樓
然後有人被自殺

唔好咁多陰謀論好無呀 RIP

天滅中共

太唔尋常
被自殺

無遺言 好難相信係自殺

全部家長年紀

點解咁多

push

全部都唔年輕

平時一日有無咁多啊⋯⋯
RIP.. 我地要推到真相公開

做咁多陰質事，祝你地每日都係7月14啊

黑警又殺人

我願榮光歸香港

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

屌你癡撚線㗎?

831 91 92 CCTV
黨鐵快撚D交出831 91 92全線所有CCTV
唔只太子站
所有站CCTV我全都要
缺一不可！

Push
RIP....

好可疑,中共又做野

被自殺？

睇嚟我地估中晒 家屬都開始滅口
下一步清算就是目擊POPO

好少一日有咁多長者跳樓

唉。何必呢

家屬
滅口

仆街 全部都要我地自己人查清楚！

太子義士家屬

佢報啫，邊個睇到係咪真係老人鹹魚

遺書造假有幾難

唔好喇

第一次見會係火葬場跳樓...

停呀

屌好撚恐怖 快D 向國際廣傳

家屬火化完
比人推埋落去

三個老人家 兩個三四十 兩個二十幾歲
好撚可疑

全部咁大年紀嘅？有啲應該係遇害家屬，葵涌連死2個好撚可疑

CIA救命呀

沙田支那澳邨女子墮平台不治

殺埋家屬

大家快啲起個班長者底。
殮房
食環
地鐵職員
etc

全部都大年紀

唔想懷疑 但真係第一次見火葬場跳樓 好鬼

又會咁撚岩係呢幾日開始狂跳既 仲要有啲冇巨響？

受害者家屬

香港人 缺一不可

痴線咁多

其實香港不嬲都多自殺
只係大家太focus喇呢排
現實上香港就係咁

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

下個到你呀MON POST狗
知道得太多了

屌 係咪太子義士啲家屬
好撚唔正常

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

- 幫手推唔該

點解依幾日咁多墮樓咖

屌

我地必需立誓不會自殺，否則會成為下個李旺陽

just a reference
2016 年香港自殺人數: 954人
2017 年香港自殺人數 916 人
2018 未搵到確實數字, 新聞話% 係同2017差唔多

［整合］離奇命案

全部都被害妄想 睇下個年齡先啦 被自殺都唔搵呢啲落手啦 一定係大學生

係咪全部都無姓？

收左巨額安家費的家人

好撚鬼

冷靜啲啦
香港本身平均每日都有3單自殺
加埋最近社會氣氛令人窒息
再多d人自殺都唔出奇
下下陰謀論上腦
1. 分散注意力做有用野
2. 好似法輪功咁人地當你痴撚線炸

全部都今日？

冇咩可能 如果俾人查到死咁多全部有親戚朋友關係咪捉蟲

可能義士手足係00後移民
佢地都係香港人

留意好多都係老野

屌⋯被自殺

通菜街男子上吊亡 兒子發現已太遲

仲有呢單...

滅口

RIP
大家唔好頂
會有傳染性

我覺得係被自殺

睇返之前 手足走前會講聲
依家佢地走都唔講

太子。。。。

被自殺...

仆你條街 已經懷疑有幾單係被自殺

我數到9個

［整合］離奇命案

係喇，應該係咁
有無巴打組隊去查

有4單都係over 70years old
唔太match

我覺得法輪功其實係共產黨false flag造fake news搞到冇人信法輪功

共狗會唔會而家對連登做緊一樣嘅嘢，想搞到冇人信連登？

冇課金睇唔到內容..

咁撚多 肯定唔係全部自殺

咪啊。。。。

家屬有幾出奇？

公道啲講句，又真係日日都有人跳樓死，上唔上報就睇件事是否轟動/有新聞價備，
老實講比較懷疑係傳媒被操控 家特登post好多可疑新聞，spin走大家focus 同埋造成疲勞

脷伸 醫科，去過殮房

一定係被跳

蘋果日報 / 2019年09月06 / 12:10pm

鑽石山火葬場，早上10時30分，一名女子由思親堂高處墮下，倒卧地面，昏迷不醒，地面遺下血迹，救護員接報到場，將姓陳（73歲）事主送聯合醫院救治，惟經搶救後證實不治。警方初步調查相信陳婦從上址一樓層墮下，警員於現場撿獲遺書，事件無可疑。據了解，陳婦有身體病紀錄。

Rip

真係好奇怪

我就唔信咁撚多墮落屌你老母死支共港共

絕對有可能

香港幾時變到咁驚

仲有今朝

求吓大家千祈唔好做傻事

我都有咁諗過

滅緊口 被自殺？

日日都有，有冇咩橋呀？

RIP

[重開大整合] 831事件未必得2個死(2) 荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

UPDATE

引用巴打 米字人嘅Post：
荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

唔好諗唔開呀大家
後生仔 中年人 老友記都係呀
齊上齊落

會唔會就係打死左既嗰10個⋯⋯

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

咩事啊。。。。。

黑警打死既休來 大機會

真係唔好怪香港人亂諗野
呢幾日咁多單真係好唔尋常

。。。。

求大家
得閒既請親自或委託記者
詢問保安
有人跳樓要落簿做紀錄
係咪住戶佢地會知

利申，做緊保安，上月當更有處理過跳樓事件

後要幾個中年女子或者可以幻想吓，但係前三個全部過70，都用嚟FF就…

政府為左掩人耳目， 依幾日放多左自殺，謀殺案，奇案出黎， 等傳媒報到。平時邊有咁多

極有可能中間有幾單用黎毀屍滅跡

痴撚左線....
點會同一日有咁多單

....一下子咁多

.....我唔知咩事
但唔好再有下一個！

有人問 點解死左咁多人 冇一個死者家人出來路祭<---
係咪咁多單都冇?

本身諗住掉入火葬場燒屍
點知入唔到去
上天台掉佢落黎
rip

太子加新屋嶺

下

仲有家屬生還既快D爆料

首歌好恐怖
有聲

你幾時見過老人家會跳樓自殺
唔好玩啦
一定係死者家屬

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

呢個真
有幾可聽過七十幾歲跳樓
通常都係燒炭/吊頸/食安眠藥

應該真係家屬

好奇怪

如果係 太子死者既家屬……………
咁即係 滅晒口………

唔係要滅全個家族先滅到聲？

全部今日?

咁多上咗年紀

睇下年紀大嘅死者有冇仔女都係呢幾日失蹤 有嘅就好可疑

可能係義士父母

琴日同今日加埋 差平時差唔多

搞最親果個咪得
殺一儆百啊

收左掩口費既家屬快D搵記者

最親得一個？
係就滅全族我就盡信

到遇難者家屬喇

唔係個個都多親人

呢幾日多到咁
好唔正常

被跳

我朋友既同事既老公既細路話係黑警做既
Fact Checked

機會好高

小學choir唱過依首歌 大個先啲歌詞發現好恐怖...

負評係我俾嘅，如果你想減少有人想死嘅話你就停止出有人死嘅post,叫連仔del post

check下死者之間有冇關係，如果有夫妻關係都有機會係831家屬

家陣係殺人滅口，叫人提防都唔得？

所有前線義士
即刻寫一份不自殺聲明
交俾信得過嘅人

比警二次謀殺..屌你老母死黑警!
黑警!填命!黑警!填命!黑警!填命!!

「突發」琴晚坑口有街坊俾黑警打穿頭 警妓話佢自己仆街

唔好再推，自殺會傳染

哦，會唔會少到得番一個。仲要上面數落咁多跳樓案都係得番一個親人。

兩日內咁多單跳樓自殺案係怪，個唔好個腦就一定要將兩樣扯埋去想，太子站死幾百個都唔夠你想啦

痴線。。。。

咪係 屌 成班on99 係度話咩滅口被自殺 十足十藍絲廢老啲口吻

清算開始

推到831有人出嚟

個問題係喺個「掣」到呀

係！

冇錯

我信

中共滅口手法

你邊度睇翻黎，有冇一絲證據?而家成個連登全撚部都係謠言，全部都冇證據，全部都係鳩估，睇左咁撚多日，到而家呢一刻都仲未有真實證據嘅話，就收翻埋陰謀論，推多啲有實際作用嘅post，唔係話唔查，但係唔撚好再鳩估當事實

你未見過唔等於冇

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

大膽假設，小心求證
估有咩問題？唔通你仲旨意政府會主動承認？

時間點太過令人有遐想

《[突發］「一定」係黑警滅口》

我呀媽個仔個朋友個老公個親戚個女個同學話呢期所有命案都係黑警做，Fact Checked，一定一定一定係黑警做！CLS

其實討論話好可疑好鬼冇問題，但點解會咁多人未fc就咁肯定「一定係xxx」 用肯定句作出嚴重指控炒多幾次車會好似藍絲咁有狼來了效應，下次作出嚴重指控啲人會覺得示威者又陰謀論上腦

被自殺機會高，點解親友忍心收口？

平時邊有咁密集跳樓？p<0.05就一定

係咪太子死者家屬定當晚救護同消防？ 一日六單似比人推落樓..

不要說墮樓 嘗試說跳樓
用夠支那語未？ 墮係被動 跳係主動 政府洗廣東話 連你地用緊支語都唔知

滅口！？！？！？
本來被打到骨折/內臟爆破，死唔去。被跳樓，含包散，推得一乾二淨，插贜遺書/WhatsApp tg 記錄，藍絲再踩多腳「遭蹋寶貴生命」……

平日其實都好多，只係你留意多咗呢類新聞

已經match咗
啱啱好7個。。。

要搵到呢六個人嘅家屬，再問下佢地831有無去過太子。

721 85 811 831

估嚟做乜？行動啦，宜家仲有大批人係太子站請願，又有人想文事訴訟方面做到黨鐵交出該晚嘅cctv片段。不如想啲實際又可行嘅辦法好過。胡思亂想

被自殺。。。

冷處理呀 dllm 會傳染嫁

鑽石山火葬場，早上10時30分，一名女子由思親堂高處墮下，倒卧地面，昏迷不醒，地面遺下血迹，救護員接報到場，將姓陳（73歲）事主送聯合醫院救治，惟經搶救後證實不治。警方初步調查相信陳婦從上址一樓層墮下，警員於現場撿獲遺書，事件無可疑。據了解，陳婦有身體病紀錄。

第一單係老女人

rip

有幾個都好老下，果啲要踢走先

痴撚線架

大家可以試試喺屋企攝一張不自殺通知書

831亡者

珍惜生命，抗爭到底 /

其實不嬲都多 第一日住香港咩

痴撚線有冇咁多啊

你估完之後有冇行動?如果你對呢件事係唔會有任何行動嘅就專注翻有更多證據嘅post，講左好多次自殺事件要冷處理，簡單黎講就係自己知就好，自己覺得有問題就自己查一查先，再將懷疑放上黎一齊討論，唔撚係一見到有人死人就，哦，中共做嘅，政府做嘅咁撚on9

定係你唔care其他有可能自殺嘅人會睇完呢啲post跳埋一份?自殺係會傳染架

七個人失蹤，七個人跳樓，重要係一日之內

但如果係太子遇害既手足 條屍擺到今日都硬哂啦...
應該唔係太子手足黎既...

老實講，老人家好少自殺

家陣講緊match太子果單呀巴打

cls 有無咁喬

場運動未出之前香港已經每日都有起碼一個人跳樓，唔係我點會改呢個死人名

若係家屬即使係自殺，正苦同黑警也是原兇

頂住啊

到底仲要有幾多義士犧牲政府先肯收手呀DLLM
日日都有人跳真係睇到好心痛...

太子

用唔用腦
就算只計懷疑俾狗打死既三個義士
真係得佢地老豆老母夾埋六個人同佢地聯絡？
要滅口隨時要滅哂人地全族
到時六十個都唔止

唔係叫你信狗
但一黎未fact check
二黎件事0 logic
三黎check下呢六個死者之間有冇關係咪知

下下未查清楚就鳩估
同班藍絲廢老有咩分別？

不如你地睇埋內文先...

年紀唔算細, 唔係地鐵傷者

被自殺控制到嘅咩
何乜撚野必啊

本文章只是推論。

假設8月31日真係有示威者/路人死左。

立即包圍死者、極重傷者，用盡一切辦法阻止影片產生。

清場封站，將所有記者、非涉事警員移離，將知情人士減至最少最少。

將屍體、重傷者收好，例如大型箱、大型袋，可以係裝黑警防具的箱袋，以便搬運及掩人耳目。

消防救護到場，只見傷者不見死者。

極重傷者不送醫院，防止有人失救。

將傷者、大型箱一同運往荔枝角站。

傷者上白車、大型箱上警車。

之後可以將屍體掉落街，就傷墮樓意外，警方仲可以通知埋死者父母。

掉落海，墮海意外。

直接堆填區，就係失蹤人口。

咁樣處理，知情人士可以控制到二十人以內，全部狗，一定無人會爆、敢爆。

沒有其他公職人士會知，例如消防、救護、醫護人員。

太子、荔枝角站的cctv 一定已經洗曬。

真相就咁石沉大海。

停一停。諗一諗。

齊上齊落 一個也不能再少
全香港700幾萬人
會有好多好多人support你！
無論生活開支定其他方面都好！
千其唔好做傻事 唔想再無左個手足
少你一個 真係好少

好多70歲以上

痴撚線 帶無咁橋呀 24小時內咁多單？？

睇到起晒雞皮

Diu

好撚恐怖

老年人偏多

點解會咁多

今晚
遮打
太子
要人

除咗灣仔，全部都係老人

唔多見死者上fb同連登開post
平時多數有

要朋友家人搵真相

唔通被跳樓？多到離曬譜

秀茂坪72歲應該唔關太子事
另外嗰6單就難講

但宜家係咁多個

[連登神探加核彈]831死亡查證-CCTVB又記一功(With English Version)

死黑警！

還我831真相

我都覺！

最驚係滅聲

香港政府究竟有冇人性

正常死咗人應該有家屬出黎路祭喎
住附近嘅留意下有冇

烏鴉

未革就已經滿手鮮血，收手未？

點解咁多單

太可疑LA

係咪太子死左人製造命案掩飾？

未試過一日咁多宗

Ching 鑽石山係女死者呀

有人唱左
有冇人識CUT 條sound track 出黎？

一早講咗612以來已經打死幾十人，而家可能計劃有變，所以將儲起咗嘅屍體掟出街

中秋去嗰度做乜

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

到左咁樣，班狗仲係乜事都無
代表咩？ 之後佢地想殺邊個就殺邊個 香港人keep住和平抗爭啦種族滅絕已經開始

個個都坐曬係度等美國關係法 一陣拖一拖或者同支那deal好就好笑

共產黨 你以為美國會唔知？

被消失極可能已經係普遍現象

連死者既家人都開始搞

大家係咪有盲點
有無諗過部份係新屋嶺

唔出奇！

想滅聲

鑽石山蘋果寫女子

推！

又多得幾撚古怪

新屋嶺呀。。。。

三毛

831死者既爺爺嫲嫲爸爸媽媽？差爸爸？
無報名係驚因爲撞姓？比人查到？

同之前9個犧牲既義士年紀差太遠

之前有巴絲整左個 「2019年香港自殺資料統計」
佢每日都有update
而跟據呢個database
截止依家2019年已經有736人自殺

阿蛇你好

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推撚到佢仆街

驚係迫死家屬

其實有無機會可以拎到附近街嘅CCTV，再睇下到底係有人運屍 定係真自殺？

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

我都諗緊

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

推 查明真相！！

屌 狗賊毀屍滅跡

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!